蒙臉法其實嚇唔到人

首先蒙臉法要實踐既前題係警察唔會亂拉人，咁先會有阻嚇力（區分唔同人去拉）

如果你本身已經濫捕同時隨意告暴動罪（連路過都照拉），咁係人都唔會怕蒙唔蒙臉,反正你都鳩拉架啦

再講，本來去得現場都預左有可能被拉（輕則非法集結，不過多數都暴動罪）
會唔會因為多左條蒙臉法而去risk 比人點相

利申支持守法 法治